末日時在做什麼？有沒有空？可以來拯救嗎？ | 動畫評論

睇完我覺得個胃還好
可能日劇睇得多?

呢套上季最愛

淡化設定明顯係商業手法想人敗小說

點會丫, 成本問題先係最主要
當紅個D邊會淡化咁多